有冇人一諗到死亡就好驚？

人一出世就係不停向死亡靠近
就算唔係後生意外死都好
老死都好似會有一種遺憾
會唔捨得身邊既人同事
而且絕大部份死亡過程都係痛苦
一諗到自己有一日會死就覺得好驚
有冇人都係咁？

利申 無神論者 相信死後只會變成一堆冇生命力既元素

人生只係一件事 做完一件事 就會結束

正評係比你最後果句特別既觀點
驚咪唔好諗 活在當下啦 onnine

唔驚，我覺得係有無限輪迴

咁係因為樓主你人生有意義
聽到死
我就好開心

人生就係要係有限既時間入面 去完成自己最想做既事

死亡係唯一解答到所有答案不可知既哲學問題既方法

所以唔會, 我唔會好驚

但係你會捨得呢一世錫你既人咩？
或者當身邊既人死左
你以後冇得再見
唔會覺得死亡呢樣野好殘忍？

我同呢度好多人一樣日日返學返工瞓教
冇乜朋友同屋企人關係唔算親密
就算我死左都冇乜人理

我相信死咗嘅一刻就係明白世間真諦嘅一刻

未溝到女之前唔可以跳樓死
唔係落到去都要比人笑

死唔死都一樣
是撚但啦屌

仲記得以前細個第一次聽到人會死後喊咗勁耐

講真 我到而家呢一刻都未知自己未來幾年條路應該點走
好似日日都渾渾噩噩冇目標冇夢想
可能成世都比我浪費晒啲時間

我覺得人怕死因為俾其他野束縛住
可能係家人或者其他野等等
雖然好似好廢話咁

我自己試過灰到諗自己生存為乜 係咪淨係為左阿媽

個刻如果自己一個人冇人冇物可能已經做左傻事

生於世上就要面對死亡 死亡排喺人生盡頭就係因為人一生面對過種種可怕既事 之後面對死亡已經可以看淡

其實有時人生存真係冇意義 或者係求開心

所以你先會諗到死啫 咁要努力加油 搵自己人生目標啦

啱啱睇咗一個關於死亡嘅電影
有個警察仲未捉到佢想捉好耐嘅賊就突然間比跳樓嘅人壓死咗
死後仲係對個賊念念不忘

我想講嘅係 如果係老死個種係冇咁可怕
都做咗咁多年人 咩都做過曬 睇過曬
但係啲係追夢階段嘅人突然意外身亡 真係好無奈 準備好曬嘅野 全部都白費心機
就好似捉得好地地嘅一盤棋 眼見就贏 諗好下一步點做 又要眼白白睇住盤棋冧咁

我諗生命既意義係我生存20幾年嚟最冇辦法諗通
而涉獵過討論生命既哲學家既理論
暫時亦冇人講既嘢可以說服到我到底所謂生命的意義
或者生命本無意
怕失去係因為你擁有某啲嘢唔捨得失去
但撇除塵世物質同情感寄托
生命自身除咗係一件肉體之外
好似冇咗啲嘢咁

sorry for 1 999

其實我係單親家庭長大
幾歲嗰時老豆已經走左
不過冇咩印象 唔係好大感觸
只係知道死亡會帶比身邊人傷感
同埋到而家我都好想知正常家庭有幾咁幸福

會驚個種虛無嘅感覺

而家呢刻又未致於想死既 不過呢排多野煩瞓唔著亂諗野

都啱 希望我快啲搵到人生目標快啲做完佢

搵d野減下壓

樓主加油 伯母好偉大，自己一個養大個仔

人被殺 便會死

可能只係發緊一場好似好真實既夢
同埋巴打有冇諗過其他人會唔會好似自己一樣係自己控制緊個意識
而唔係命運安排佢出現係你生命中做某啲野？
死啦 我都好1999

有時好驚 有時唔驚

驚係因為唔想失去我愛嘅人同事物 唔想忘記佢哋 有來世嘅話 好驚遇唔返

唔驚係因為覺得做人好辛苦 如果唔洗再輪迴可能係件好事 而且驚嚟都冇用 始終個個都要面對死亡

好矛盾呀

人生目標 破處

唔知比人捅到流血不止休克緊嗰陣個腦都有啲咩畫面呢

人生每個人包括親人都係我地生命中既過客.....

被人用小刀斬頭斬緊個陣

我同你一樣呀 如果真係有輪迴呢樣野 我好想下世做個冇咁平凡既人呀

巴打 睇你個名都覺得你好灰 加油

我都係

有啲過客你會想佢一直留係身邊
但冇可能

Thx!! 巴打！ 共勉之啦

好奇樓主幾歲同幾時開始諗呢樣野

其實冇人會一直留係我地身邊，包括父母親人愛人，佢地都會有離去既一日，只係長短時間既問題

過既唔去，新既唔黎，有時一直活著仲殘忍

同你一樣，下世好想做個高大靚仔做大事既男人

所以平時啲人話老人家應強制安樂死我覺得有啲矛盾
一方面真係解決到好多社會問題 會多返啲房屋供應 冇晒廢老關愛座衝突等等
但如果當你親人係要做安樂死果個 大家又會唔會講得咁絕情？

我唔反對安樂死，不過應該要set limit，唔可以亂咁被人濫用，通常要求安樂死既病人都係生不如死個種感覺，走咗之後佢屋企人當然會有唔開心，不過見到屋企人安祥地走，而非繼續活係病痛之下，我相信親人都會䆁懷咗唔少。

其實仲有好多老人家都做緊野，有時讓座俾佢地，佢地反而唔肯坐。當然，廢老都有唔少

嗰種應該係病到講唔到野表達唔到自己
變相只係醫生屋企人決定佢生死
或者佢好唔想死 但屋企人唔知又以為佢咁辛苦想佢安祥啲走而簽紙
咁就真係好可惜
所以最好趁行得走得早啲同屋企人講定呢啲情況想活多一分鐘得一分鐘定要屋企人放棄自己
同埋簽左器官捐贈一定要同屋企人講

以前會驚
而家會諗做乜要驚一樣點都改變唔到既野

咁巴打你諗通之後個人有冇變得積極左？

都係知易行難果句
盡量唔好令自己後悔
因為根本唔知仲會唔會有下一世比自己揮霍

未知生 焉知死， 控制唔到嘅野諗黎做咩，活在當下，做有意義嘅野唔好令自己後悔

最驚自己乜都無做過就死左 覺得好傷心